矢板明夫：強國打交未贏過 吹牛未輸過

我見到個thumbnail呢句已經笑咗 睇埋條片仲好笑

佢駐北京期間試過貪平買made in China空氣清新機
發覺只有讀數有變 實際上部機係完全無撚用
用返日本貨即OK
又見過MIC血壓計量死物都有數字 例子多不勝數

既然市面上有競爭嘅產品都咁 獨市無人可以check佢嘅軍事會點呢
一個奶粉都做唔好嘅國家 點會做得好飛彈
佢聽講過個case係20,000筆直買電腦
只買幾部合要求比領導睇 其他全部10,000料就OK 中間自己落袋
結論係強國軍事=紙老虎
無美帝晶片下 佢D飛彈仲要射一支就少一支
真係準嘅你估仲有幾多

留名

狗放嘅tg慢慢變晒國產，真係隨時毒死

又唔一定
有毒奶粉,政府:關我差事
但飛彈飛唔到,開發人員就斬頭

肥仔, 唱衰中国

個開發人員都係假
用錢買番嚟

原本唔諗住用, 飛唔到都冇人知

殺頭嘅生意有人做，走得快可能啲嘢都未用就移民咗呢

好似糧倉咁 一路都係交咗差就OK
有人check先再算

北洋 2.0 3.0 4.0 5.0 99.0
無限loop
果然係垃圾國家

所以之前射4支飛彈，有兩支失敗左都係因為咁😂

Push

做過中資嘅創科公司，真係垃圾到暈

唔係員工無能力做好野，係俾d辦公室政治/為咗貪平用cheap零件/老闆唔尊重技術人材/同d廠靠關係亂簽供貨合約，無問過工程人員意見/有人亂claim公數瀆職/偷idea去跳槽開新公司

咁嘅工作環境有咩可能會令到有能力嘅人留底做好件product

欺上瞞下 面子工程 中飽私囊
支共公司都係靠偷人idea 創咩科

一層壓一層，有次話中國航太火箭最低層嘅開發人員頂唔順份工劈炮，結果全個project 收皮，只為真係要落手做d核心技術嘅無上層人員識做，用極低人工剝削個真係有料嘅工程師

係 所以有料嘅走晒去私人公司 或者移民 新入職個啲捱幾年攞個經驗等張沙紙靚啲就走

火箭工程師果個係老臣子

但真係長期剝削佢到頂唔順，好似得9000人仔一個月，走咗之後出到三萬定五萬都請唔到人做

火箭工程 9000人仔 真係狗也不屌
睇吓人地個team spirit:

好多黨國體制train出黎D運動員都係一退役就變condom
一身傷無人理

呢d其實常識黎

有做過廠都知

矢板明夫：「支那人一半浸在水裡，一半蒙在鼓裡。」

呢條日本仔串過馬撚 佢上次話:
習思想外交研究中心一成立就見效
使館立即被美國關了

點忍 我偉大祖國快D出兵打日本台灣啦

拎人工過日神

今日重有段剩係得佢的獨播版

講日本首相

[無美帝晶片下 佢D飛彈仲要射一支就少一支]